救救地球，不要再開冷氣

救救地球 請不要穿衣服

救救地球 開著空氣調節者喝著營養快線

救救地球 Наши учебники, пособия по грамматике, учебные словари, пособия по развитию речи, по языку делового общения, по культурологии, книги для чтения и книги для преподавателей русского языка как иностранного известны среди преподавателей и студентов. В последнее время издательство выпустило серию учебных материалов на электронных носителях — это учебные фильмы, мультимедийные пособия и справочники.

救救老衲-，不要食狗肉

同商場講